有無人部12pro max 亮度偏黃

比較返部xr同 6plus，就算關左原色調都仲係差咁啲

要自己tune返白 太黃睇壞眼

真 我部12 Pro Max都好黃

由Android轉過黎, 估唔到iPhone啲機黃成咁, 關左TrueTone先正常番少少

係咪軟件bug? 定有其他settings?

我夜晚關曬燈，將6plus,xr,12pro max一齊較最光，明顯亮度低啲同偏黃啲

12 pro max係好黃，琴日開咗部仲黃過12

開左night shift?

左係iphone7plus,中係12pro max, 右xr
100%光度，關曬原色調

最直接既解釋係lcd 冷色調
oled 暖色調
所以你xr 換12pro max 個感覺係明顯D

自己搞之嘛...

攞張白紙對比

太白先睇壞眼

岩，我由iphone 7 轉11pro都有依個問題，習慣就得

熄咗Ture Tone再試吓

勁黃尋晚拎機
幾個人一齊開, 同一個setting
無true 無auto,拼埋去display果幾部機到比較
好明顯display果啲白好多光好多
肯撚定係qc問題. 隔離post好多果粉喺到死撐話呢啲先叫真嘅白色 唔撚通display果幾部先係次貨咩

我都覺
比之夢用開部iphone x 黃

有得校架，google 下

filter咗唔靚架啲色

一開條link個forum個白底黃撚到

關於個mon偏暗, 上面個post啲人講:
We had this issue too! It was an easy fix though!
You just need to turn on auto brightness, and shine a bright light over the light sensors on the phone (use someone else’s phone torch). Then turn auto brightness off and it should be super bright! Hope this helps!

但係咁樣就無咗auto brightness 個功能

same setting 同部xs max 比都係好黃

咁好撚大鑊架喎.

黃撚到開左night shift咁

真係同X個night shift一樣咁黃

你試下再用12pro max 開night shift
黃撚過啲尿

有得入setting 較冷色d.....

較冷暖色喳嗎
關乜filter事

邊度較 我見淨係有得較night shift

瀘色嚟架
唔係真係有得比你較冷暖色

仲有人死撐話用color filters可以calibrate返
係個white point 問題
唔撚係hue到變藍色就白咗
有興趣自己睇, 咪撚聽人鳩up

apple store啲display機全部都calibrate過
係無咁黃無咁核突
唔撚好再死撐, 係QC 問題

好彩未撚買

次次等部機出咗幾個月先買
最穩陣

之後諗諗下 不如再等幾個月 出新機

之後新機出 又睇定d 等幾個月先

如是者loop

等緊iPhone 30 Pro Max

真 好撚黃
關左true tone 又正常返
似係apple true 色問題
應該可以firmware 解決

其實都有機會過幾個月都係咁撚黃

不過點都穩陣啲

依幾個月睇晒啲feedback
再諗諗

做咗第一批白老鼠
恥笑細力啲ok?

學SONY AB MON?

適應左佢

True tone 偏黃得好勁

正睇冇咩事，但斜睇就嚟了，勁撚黃

yes
隔離post啲人死撐話呢啲先係真正白色
話平時人眼覺得白果啲唔係叫白

屌你咩出咗咁多代先嚟重新定義人類白色
會唔會係咁樣呀, 阿Q精神

以前用7仔夜晚都會特登較黃d

睇字緊係黃底舒服
咁平時想啲色準啲
唔通真係安慰自己話呢啲先叫白咩

連apple自己出咁多年iphone個機身
第一代開始已經係白色啦
白就白, 黃就黃
仲邊有得死撐自我安慰

有冇咩setting推介下

中曬京東方

年年都話mon黃架啦iphone4講到依家，唔通咁多年後個mon黃色既咩

垃圾Apple 部12 mini 又係黃撚到咩咁，第一批機就係伏

Pro max 點會係京東方

其實大部分人都識熄獲獲都有人出黎講true tone

True tune都唔係黃到熱氣咁下嘛

機黃，
上年都係咁

過多幾個月就不如等多半年出13了

睇過下12/12pro demo機都係黃黃地
應該話Apple今次tune過色黎

一係叫你熄true tone night mode
一係就亂咁叫你set 色弱人士先用嘅color filter
一係就話呢啲先叫白, 平時你覺得白果啲係藍

係鬼咩 小朋友都識得分呢隻叫黃色啦
你不如話呢隻sosad都係白色啦咁

個mon係轉咗source material

其實黃少少應該無咁傷眼
問題係暗左，太陽光底下會睇得幾辛苦

正面睇係黃，
你試下斜斜地角度睇就會白番
新機天才會同你講話膠水未乾
之後會好d,
但其實睇慣左就唔會留意佢黃唔黃，
但都係黃
仲有，試下近近地影白色野，影相仲黃
11pro中過伏

唔關膠水事
reddit 啲人fc咗一早

係呀, 最簡單你影相影白色
然後係個mon睇變黃色
一對就知, 無得盲撐

盲粉 : 你眼球錯, 你部電話啱咩快啲熄true mode!

上面apple forum 有人教
可以熄auto brightness, 咁你較到最光時
係會比平時開盡再光多啲啲

但你會無咗個auto 功能

睇Display就好似冇咩問題
係有一次有部同11pro差唔多黃
正睇黃啲 斜睇又白返啲

我都係11pro中過伏
同你所講一樣樣
起初同你一樣諗法 黃少少冇咁傷眼
想白就打斜睇 不過用咗一段時間
就會覺得又正又斜睇個習慣好怪
同埋oled屏用耐咗會變得更黃同有格印
晝面嘅鋭利度同真實度比LCD係爭左啲

唔關膠水事 係條天才撚搵直口博人未消化到
唔好嘅膠水只會越用越黃
新膠水唔會有呢個問題

偏黃=護眼
偏藍=傷眼

U cls

用iphone7 陣已經覺得好黃

中間部12 pro max咪正常囉

唔鍾意可以唔買 賣左佢
無人迫你一定要用蘋果

所以qc 事，
qc 做得幾好，部部咁黃
用家問題

你噏乜

True tune就係想佢黃

問咗藍精靈話個mon未煲好
叫我較最光用兩星期就會變返白

笑撚咗

佢意思係truetone AI未學到野

11PRO 出嗰陣睇咗好多部Display ，全部黃過我部X，應該由上年開始蘋果OLED全部較暖咗，如果係X/XS升級嘅就應該分得出
6-8, 11 果啲LCD比較就無咩意思，因為同OLED 發色係唔同

我想講 pro max唔夠我部xs max光

依家又好似光番

頭先應該過熱

終於有post講10月16第一批訂機，黃到以為係頭一批機出事啦，前後換咗兩部都仲係有問題，再去Apple Store 對比咗幾部機，部部都係咁黃，自己之前部X都係LED mon反而冇事

同意係QC問題，暫時解決辦法係用color tint 較較佢先，唔係傷唔傷眼問題而係真係好唔慣

去apple 換過機都係咁？

係，換咗兩次，依家用緊第三部都係咁，不過算了懶得再換反正都唔覺得會有改善

全部oled mon都有偏色
Apple 調mon業界數一數二勁
同埋Apple機可以退換

本身都book左下星期去apple store
不過諗緊換唔換好
痴好晒mon 貼

我係死忠粉都覺得撐唔落，就係因為知自己死忠會一路都用iPhone先更加要有錯就屌

MacRumors 陰謀論講過話可能為咗趕生產進度所以放寬屏幕QC可以出多啲貨，唔知堅定流

不過多啲用家討論先有機會令Apple會出嚟回應下

巴打你本身喺Apple Store 定AOS買？我打上去AOS嗰時佢話如果喺Store買可以換到你啱心水先走

我建議你去Apple Store 比較下係咪同demo機色水爭好遠，因為如果都係差唔多咁黃嘅話不如你自己較下color tint 算，因為佢換多幾部俾你都一樣係會好黃無謂又嘥時間過資料同嘥錢換mon貼

琴晚拎左部pro max用左個色盲filter整翻白
覺得硬係怪怪地，熄左個filter養熟自己隻眼算

巴打你呢個就真係未熄true tone，reset部機嗰時係開咗true tone 不過你setup哂之後熄返true tone 都應該係會黃過隔離嗰兩部

apple store 買呀 聽日落去比較下先
熄左true tone 又覺得隻色冷
開true tone 又覺得好暖

最緊要自己睇得慣，因為我由X換上嚟所以覺得個色溫嘅分別特別明顯

但係見到咁多巴打都表示太黃就覺得真係有事親身去對比下啲機最實際

第一次用iphone?

iphone 7 plus -> xs -> 11 都唔覺有咩問題 長開true tone
今日用 12 pro max 黃到接受唔到

iPhone 4開始用

我反而係長熄true tone 今年已經係偏黃，再開埋true tone 真係不得了

啲死忠又可以盲撐多兩星期
人地藍精靈都無諗住死口話唔黃
純拖多你兩星期等你適應睇慣

唔係
上面個mac forum 有講
今代auto brightness會自動將你最大嘅光度減低
無人知點解咁做, 都係估係慳電果啲

同樣較到最光
你熄左個auto brightness會再光啲
所以開左auto, 較到最大同舊比較會無咁光

頭先真係過熱 不嬲熄咗auto brightness
btw個mon好似白番 原色調要慢慢煲真係

根本color tint個accessibility 功能係color filter嚟
比色弱人士用, 唔係真係calibrate緊個色溫

你近排去換應該都好大機會都係黃mon架
等多排先啦

咁樣filter 個hue
正常人咁樣整反而睇到壞眼

算啦, 唔好聽啲死忠喺到盲撐
過一排睇下啲機點樣再決定換唔換

唔係個個都肯換
問多幾間

但呢批貨應該黃mon嘅機會好高
我自己睇嘅話display 機有啲係白啲光啲靚好多
你問sales 嘅話佢會水鳩你話2星期後就會變靚
唔係fact嚟, 鬼佬一早fc咗唔關事

如果換全新機要買咗之後14日內，不過講真呢水啲機部部都係咁黃，隨時之後啲service unit 仲靚色水過批新機

依家等件事發酵下，多啲用家出聲睇下有冇機會Apple出嚟回應下

但係你會無咗個auto 功能
仲容易過熱

光度呢樣嘢真係可能遲下update會改善返
始終係limited by software
但黃mon 就咪幻想啦

換機駛唔駛連盒full set 俾返佢？

我個部同xs max差唔多喎
auto我不嬲唔用 慣咗手調

我自己Tune到同以前部機睇隻色水接近就算，要用對眼去就個黃mon真係好反智幾死忠都冇得盲撐

雖然多數似係硬件問題，但係如果之後有software update fix到就最好不過

要呀，連盒full set，可以叫courier 上門收或者攞落門市

AOS個specialist 話盡量keep好啲要退嗰部機，特別唔好整花條不鏽鋼邊，如果唔係有機會額外收你錢

好彩無黃

上面巴打個方法好好
你影相去睇落肉眼係白色嘅嘢
(例如影白色機身嘅蘋果產品/包裝睇下班盲忠仲點樣spin)

然後用張相同個實物對比下
你就知個mon係比現實黃咗幾撚多, 偏差幾多

真係咪再咁肉酸吹到話呢隻係"真正嘅白色"

巴打你部機值錢呀

我apple store 買
聽日full set 落去store 屌屌佢

成皮野既機
唔係俾啲咁既料我

唔用auto 嘅應該差唔多啦
我用慣auto, 日頭用嘅明顯開盡都係暗過部X
都可以適應嘅

至於mon 黃就真係好難接受

佢會水鳩你話兩星期會變白
一係就話部部都有啲唔同, 唔包換
你預咗問多幾間

如果佢死撐話唔覺黃嘅, 話真正白色其實係咁
呢啲就真係屌爆佢

Agger 黃mon根本係唔正常

想問下有冇巴打知上年11pro都有黃mon問題最後係點解決？冇咗件事由得佢？

建議真用家去AOS買，啲服務好好，至少唔會同你拗咩係真正白色要換機易好多

我諗應該係QC做得冇咁緊 係為咗方便出貨
所以做成呢家嘅黃mon屏

預定戰鬥格落去ga la

冇任何解決
最後都係頂佢唔順轉SE2

真，一對我XS Max個Mon，黃咗勁多

呢啲先係護眼!!!! 有益!!! 健康!!!!
呢啲先係白色!!!! 平時你睇果啲係藍色!!!
你未熄true tone!!!!!!

利申 黃mon苦主

我懷疑係12 Pro個true tone重手得滯
我唔用true tone嘅話
新舊機（12 Pro同XS）都差唔多白
但開咗true tone
12 Pro就好撚黃

依家啲An機 10部有9部都白過iphone

巴打大mon轉細mon有冇好唔慣？

其實見到mini真機之後真係有啲心郁想轉返細機

睇人個個變晒黃面婆

唔用true tone 差唔多白
你部機算係好白啦

我果部開埋true tone 真心黃到中尿毒咁
你不如同我講呢個sosad都係"暖色嘅白"

用開apple 咁多年, 點會估到你愈嚟愈黃
重新定義咩叫白色
遲下可能出部黃色機身,都話係白色

有無試過兩部電話睇同一張相

我唔開ture tone 都正常白

根本係隔籬藍過頭

所以上面巴打話換機, 都唔係無機中白mon
只係張mon貼要掉咗佢

pick up 即係AOS
yep!

啱呀，我嗰時心急，一買就癡貼，前後嘥咗兩張

唔係冇機中白mon，而係好大機會都係黃mon

拎12系列同X/ XS 比，應該冇可能有所謂嘅白MON
所謂最大亮度都係得啖笑，屋企買咗三部，冇一部光過我部X

我果部偏綠，不過較左色調搞掂

我對上一部都係X, 好同意

最簡單就係同一張相, 對返實物
咪知道同真實比係黃咗幾多, 根本偏色就偏色
勉強話mon入面果個先係"白"嘅話
只係安慰自己on99

睇左成個po都冇人答到我究竟有冇黃 有人話有 有人話冇 有人話有得較 個個都負皮多過正皮 又話咩true tone同11比較唔黃又盛 咁即係點

利申而家用緊舊lcd 唔知oled mon會係點

我果部max有黃，不過可以用setting解決

用一段時間就會慣
細機攜帶上係方便啲（對男性來説）
女性有手袋 比較起上嚟 用大機會更適合
起初玩開An機4.7-5寸mon機
一上就5.5嘅7 plus 係叫正 相反大轉細係個適應同方便 兩者追求嘅嘢係唔同 睇自己鐘意睇嘢多啲但係望上去笨重 定還是追求方便 配咩色都咁八搭嘅細機
以前就話追求大機 呢家有ipad基本上手機唔需要咁大部

但個filter望耐左會有小小唔舒服，而加真係唯有等apple 召回或者等佢更新ios

問個on9 問題 我唔識分apple store , 官網同aos
我幾年前係網上買即日 門市拎
之後有問題可以即場換
如果我想換 係咪即係要門市買

細機得嚟個mon睇落唔會太細，keyboard 打字又唔會咁易打錯，對我嚟講都係今次mini嘅優勢

反而最難適應嘅係電量，上一部我係用開X，基本上長插smart battery case，如果今年再出埋就解決咗個問題，不過又立即defeat咗細機身嘅原意

都係學你咁講用慣6.1就得，主要最唔慣都係單手打字有啲辛苦

有冇人懷疑係Apple專登tune到咁？
我部好奇怪，睇相白色嘅白到直頭冷色
但係上連登啲字又係篇黃

冇

我打上去嗰時有問過可唔可以上網買嘅機門市換，佢話只可以拎落去退，新機都係要online store 嗰邊再寄過，不過上面有巴打講好似可以落門市換，所以我都唔肯定，最穩陣打去800 908 988問下

話true tone黃嘅究竟知唔知咩係true tone

12 pro max 並埋 11 pro max 係比較黃，唔知用耐左會唔會藍反d

同你一樣

以前有ir 係門市俾錢
依家全部網上俾完錢
門市淨係拎機
唔知佢點計

我都覺得黃

今年隻白已經係黃黃地

apple 想證明自己好黃
手足黎

午餐肉邊已經夠厚 不如直接帶尿袋 要用先囉出嚟
用乜鬼嘢S.b.Case
反正個Case好似大殺四方形咁
望住都唔知似乜 12 pro笠住佢根本同11 pro差唔多成個石頭咁重 不過12，12 mini機身輕左會好啲嘅
但係肯定都係咁樣衰

有無開true tone, 有開就應該點都黃

開左黃到變綠
夜晚用個mom直情係綠色

正面同側面望差都幾多下，佢今年介紹「機面採用陶瓷晶體護面」，唔知關唔關呢個新物料事

無論係咩光線下 true tone基本上都係會將個mon變唔同程度嘅黃 唔係bug

三部白平衡唔同嘅話 你對焦落邊部就邊部正常嫁啦on9

me too

但係我同12對比 我部12pro係黃到綠 可能係pro嘅問題

唔關事 ips真正嘅可視角度一向好過oled 所有oled都係會側望變色

以前 ipad 試過
去Applestore complain 最後送左個 apple keyboard , 同套俾我做補償

手上有XS MAX ,12 Pro ,12 Pro Max
今日拎晒去Store 比較
Store睇左4部display既機
再睇埋Smartone既display機
試個陣關晒True Tone 同夜覽開到最光睇

XS MAX 最白，Display機都算幾白
12 Pro 少黃，12 Pro MAX 好黃

我問個藍精靈A，黃到咁可以點解決？
佢耍鳩我同我講話唔同廠商做mon既零件所以會有唔同，無得搞
我問佢咁姐係抽獎呀？佢夠膽死話係呀
咁我再話我對呢部12Pro MAX質量唔滿意可以點處理，佢叫我寫番feedback 比apple，佢都痴撚線既

我即刻搵藍精靈B問，佢睇完都同意我部機係黃過display，就建議我有兩個做法，一係就book 天才吧換moon，但新機出無咁快有零件，要等下先有換
一係就打番上AOS熱線（我係AOS 機）講番個情況安排退換手續，但都係一樣新機要等，而且仲耐過天才吧

最後我就打左上去安排換12Pro MAX，12Pro 唔算好黃就收貨算數，最搞笑係聽電話個女仔話，佢自己都用緊，佢以為偏黃係正常既而且佢有講都唔少人因為偏黃而打上去問，用左咁多年apple 愈黎愈鳩

上台機有冇得換

開同關都係好少好少黃
部Xs max新買一開機就黃到仆街

要打上去問喎，佢有叫我提供W開頭既訂單編號，唔知台機跟邊到保

降低白點值 我set做40%左右就OK

左邊12 Pro Max，右邊XS Max
打斜睇啲色勁大分別

拎去同Display機比 熄左true tone
啲display都有啲黃啲有啲藍啲有啲暗啲
換過一次都係接受到就算

Online買嘅話要打上面巴打講個電話換
寄返手頭上個部等佢再發（收到機後重新再計14日）
門市買就可以即場換

不過電話個cs態度好好多
門市個啲(cwb) 經理會為難你
個精靈會全程棟喺度睇你check換個部新機

對比settings個頁最standard啦

不如pin 上面呢個post
班apple 盲忠煩撚咗好多日
唔好再講乜鳩垃圾呢啲先係"健康白", "護眼白", "你睇慣藍", "真正嘅白"
收撚皮啦, multiple source fc咗12 pro max好大堆貨都係偏色偏黃, 根本同一張相對埋個實物到一睇就知偏撚到仆街
實物白色, mon入面就黃撚到閪

自己隻眼都唔撚信咩屌你老母成班盲粉
仲好意思話可以用色弱filter 較返白
阿Q精神, 蘋果永遠是對的
反智到仆街

電話果個可以叫佢remark返部機有咩問題
搏佢換返部好d嘅比你
我之前mark左太暗 最後換個部係有好咗的

真心肯撚定藍精靈班仆街夾過晒FAQ
你一講MON黃就自動出幾個答案耍你走
不外乎咩部部機唔同, 無得換
兩星期會變白
呢啲先係真係嘅暖色白之類廢話

AOS 暫時都仲未有共識, 可以比你退換
大家要換就睇路, 呢批貨換咗都好大機會黃

過幾個月佢地COM好晒唔知仲比唔比換

我果部都係好暗
熄咗auto係好啲
今日試過去display機到較auto, 再開到最大
係會變暗咗1,2成

換得就換
個mon咁多問題, 呢幾日一定勁多人返去搞

12mini都偏黃

有，影相嘅時侯好明顯

iPhone 3G 用到而家，次次都要換一次機先唔黃..

4 / 5 都黃??

其實有冇外國用家反映有呢個問題？

其實咁多代印象最黃係iPhone 5 ，應該話QC好差，出咗好多甩漆機同黃Mon機
而家嘅12 系列算係整體OLED都tune黃咗，當然唔排除有一部分特別尿黃

iphone 5 果陣頭一批黃咗幾個月
之後啲機好啲, 可以比你換

覺得黃嘅可以望一望，你會覺得邊部黃？

其實會唔會係Apple啲software setting出事

我有次去Showroom睇12/12Pro 真係黃到痴線

反而自己手上部Pro Max唔開True Tone都仲接受到

其實相機影唔到...但就咁睇呢張相 左邊偏紅 右邊偏綠

次次換機就有呢d post

真係唔怪得apple 無左14日退款

冇錯
我就係想講
有冇一部機出白色可以做reference
用自己舊電話對比新機好似冇乜可用性

盒出邊塊膠包得唔好都要換機退
Apple可否特選loyalty客戶有返呢啲Benefit

一樣喎？

係，我肉眼睇一樣，係右邊12pro暗d
我都唔明點解總係有些人會攞舊電話
對比部新嘅話新好黃
除非攞部有Cal. Cert 6500k嘅機做reference
都話有啲參考價值
總係覺得呢度手機台水平參差
有高手，又有平庸廢柴

ON撚鳩
拎部機CAL 都唔信自己眼
上面咪有人講咗

兩部機睇同一張相, 再對返實物隻色
咪知道現實同個mon 偏差幾多
邊部機偏差得多. 黃得多

你自己隻眼用部機 都唔信隻眼
咁你拎部機cal 有乜撚意思
現實望到白色, 喺部機到變黃色都可以話無問題
你不如驗眼唔好?

咩嘢高手高手?
淨喺到拋書包死兜爛兜
就係你呢啲仆街nerd
apple啲QC先咁鬆手唔撚驚人屌

實物隻色？細細聲同你講你睇嗰個物件其實係反射光
手機mon唔係反射光嚟㗎
我諗在意個mon黃嘅先係Nerd 鑽牛角尖嘅地方
你真係覺得佢黃，咁你咪send去lab 俾人test
再出份lab certificate report去告Apple

兩部機睇對同一張相 又點撚會比較唔到
仲喺到死兜話無意思
關反射光條撚事咩

咩嘢告咩lab 你自己讀一次唔覺得自己柒果下好嘢
可以嘅話真係告你弱智都唔拎白卡好過

其實你睇唔明可以再問
單憑你自己唔明嘅嘢就屌人哋戇鳩弱智
只會令呢度嘅人覺得你現實世界係一個好失敗嘅人
見到你咁講我都覺得唔好意思 你開心就好
唔知你成日講嘅用眼睇
用你自己認知嘅白色有幾代表到其他人
北歐人覺得偏藍嘅白色先標準
東南亞覺得偏紅嘅白色先適合
其實唔識個人咪低調啲，問多少少學下野
做乜要搞到自己咁柒

4s黃，換左

7 黃，換左

12pro黃，遲d換

黃moon換機係每次新iphone既指定動作

去apple store用30晃pro display xdr做reference

英國，12 pro仲要倒水，唔知係咪天氣凍

3gs 開始每部都用過(除咗Xs) ，每一年都黃過上一部，但今年真係特別黃

其實個趨勢係越嚟越黃
iPhone 4 嗰種又太冷，唔夠飽和
我自己用過覺得最靚係6，一開白色感覺真係好乾淨嗰種白

呢個我搵到少少秘訣，好似有改善
入去lihkg apps設定，閂咗個透明背景
啲字會白返少少

另外呢張係純黑背景，拎黎用lihkg/ wtsapp等等個底會變咗唔發光

背景仲識發光嘅話，就係你部機有問題

我未就係話12pro max依家邊有得門市walkin買
全部都係online 買

換機係咪一定換到部唔黃㗎 如果換完都係咁 好嘥時間

直接踩上去換就得？

點解好似上個月12/ 12 Pro出嗰陣時冇人講個Mon黃？
真係12 Max特別嚴重？

12 pro都有人講
嚿年11 pro /pro max都有
其實用開apple嘅人都有種信念
Apple係最好 / 會用最高quantity 嘅硬件
比較少人出聲嘈黃mon /陰陽mon呢類問題
Apple知道無人出聲
所以出貨標準就越嚟越低
但今次pro max咁多人講
應該真係黃得好離譜

同感，上年iphone 11 同 11 pro, 2 部拍埋一齊比較，就知道Oled黃好多

新手JJ一問
我呢部係12pro 熄咗true tone都係有黃
係咪可以踩上apple去換
但驚班友會耍走我 搞到唔知點好
本身諗住開開心心用新機 點知俾啲咁既野我搞
利申:外國用家

12 pro又好似唔太覺

最後，Apple 可能update ios 14.x fix 去佢

最鳩係d store 既mk so called天才
乜春問題都話無問題

右邊望落靚色啲

邊有分別

巴打認真睇唔出？
左邊偏黃偏綠
右邊偏紅

啲人盲撐姐
點會無分別, 偏色偏到咁
啲盲粉都可以話正常

藍精靈知架, 夾好晒點講.
MARK大眼鳩UP死都話無問題
呢幾日一定勁多人走去問

AOS 暫時未夾定, 你打去仲有機會換
但換完都可能係咁偏

佢會答你咁平時用機你係直面望定斜望

brightness 應該可以fix
mon黃就應該無計

GENIUS
上面都有條盲粉話呢啲係反射光問題
屌

咩色都照買咖啦 討論咩

有排等
有咩好

雖然係事實
但勉強話呢隻先係"真正嘅白"
你平時肉眼感知嘅係藍
相機影到, 係mon上面睇嘅偏黃先係正常白

會唔會盲撐得太過痴撚線
果粉自動幫埋啲藍精靈, 重新定義"真正白"

不如遲下出部黃色機話係"真正白"

你應該串鳩佢
你話你平時一定合埋眼望
有乜可能黃撚到咁都話正常

屌，頭先去專門店對比下
手上部係偏黃，但係nits又光少少
針冇兩頭利咁

不如各位留言統計一下，
你手上部黃Mon 12 Max咩顏色？

我部係白色
專門店睇好似深藍嘅通常都冇黃Mon

跟返apple store display 機的setting

display 果批機明顯唔同AOS 派果批
AOS 拎嘅極大部分偏黃好多

光暗你要一齊關/開auto brightess先比較到
12 代個auto brightness有limiter(唔知點解, 啲鬼佬話關於電事)
開auto, 就算較到最光果時都會暗一格

頭一批貨係黃啲，之後批貨先會係白

其實就算display都係黃過X/XS
可能係apple所謂靚色嘅新標準
如果唔係太過分就真係算
熄咗true tone 都會冷過X開true tone

display 一定無賣街果啲咁黃
睇咗幾間都係

電器鋪果啲就黃到爆

尋晚攞咗機，啱啱先開嚟試
閂咗true tone之後又唔多覺好黃
顏色比我原先部iPhone 7暖咗少少係真嘅
但唔擺埋一齊比較就好難察覺

用開X 果啲應該痛苦啲

真
唯有等隻眼適應

唔覺比上代特別黃

自己較返平衡就ok

係11pro 開始明顯黃咗
上代升級嘅應該唔太大分別

撚有得較
你講果個係colour filters
比色充盲色弱果啲濾色hue嚟

Display 先有事喎 不過唔黃
我嗰部同display 差唔到咁白
反而佢嗰部最光全黑圖片仲會發光
我嗰部唔發光

iPhone 7 係LCD
X 打後先係OLED
無得比較

有冇邊位巴打用過晒X/ XS/ 11/ 12 Pro...
邊一代隻Mon冇咁黃？

冇用過X
最近3代都差唔多

x唔黃

12pro都黃咩？
唔係得12pro max？

12 pro都偏黃
黃過12 mini（我兩部都有）

我買嗰部黃，落store睇有d仲黃，藍d都有

用緊xs, 早幾日去apple store望吓12咩料，點知熄哂true tone都係黃到尿咁

利申當年買xs都係覺得好q黃，然後去apple store同個鬼婆講，佢話佢都覺，然後俾我任開新xs機開到我滿意為止，結果我開咗3部都一撚樣，佢就話可以揀其他款

我睇話xr就偏籃，8 plus就算色準但因為解像度同舊款而卻步，最後keep住xs用到而家

係部部12 pro max 都黃定係小部份?
諗緊買唔買

xs max 上 12 pro max 睇落好黃

屌，真係好明顯。睇慣咗冷色，宜家12pro max 好黃辛苦

苦主 +1

黃唔黃都要睇你用邊部機比
去Apple store 拎自己部機比較下會好啲

我，年年換，12比11黃，唔知個mon係咪未run好，但每代個白色都唔一樣

話說今日落左去對比 mini 12 Promax ，自己部promax又真係黃d 不過未去到好嚴重 真係黃少少 自己接受到 繼續用算

其實真正靚色準既mon 行D65係偏黃
你玩下sony D 手機開D65就知, Samsung 機自然mode 都係D65, 色溫都係偏黃
市面上大部分手機其實色溫都係偏高

我都係
黃撚到仆街
咪再講乜呢啲先叫白, 咩暖色
偏色偏撚到仆街
影隻白色狗仔都變黃狗

咁可以用張相對返實物
兩部機比一比較
偏到同現實隻白色差咁撚遠嘅話
其實點都係好怪, 唔會適應到

除非你成個人生都淨係望mon 唔望現實

苦主

咁呢個可能係相機問題多過mon問題
因為我將sony手機mon較到同iPhone差唔多色（Sony tune mon色比較靈活）
再影一張相
然後將兩張相互send互睇
iPhone嗰張都係黃過Sony少少（但亦都比較接近實物）

聽聞蘋果公司要就返黃種人市場

apple終於肯偏黃 咁咪幾好
以前偏藍就唔好啦

我講緊個mon

總有人部機無咁黃
但overall 睇落黃mon嘅應該佔大多數
可以等幾個月先換嘅

reddit, macforum 果邊普遍都係投訴黃mon多
連登呢邊就多數呃鳩自己話呢啲黃先係"真正暖色白" "計過cal過呢啲都係白嘅一種", "現實肉眼見果啲叫藍"

識自我安慰都係一個優點嘅

唔理乜相機
兩部機睇一樣張相
一比就比較到, 12pro max 係黃到仆街
上幾版盲撐啲人, 就算幾奶apple都唔到佢唔面對

我比個方向你去google

What is true tune

雖然12真係黃
但你拎lcd同oled對比
會唔會戇鳩左少少

點解仲有人拎lcd 同pled比較
講白一定lcd白架啦

其實聽完大家講 我有少少覺得係software team班友隻眼唔識睇 所以tune到出晒事

搭多句 Apple好心開送比人自己調個RGB或者有其他settings 咪幾好 好似Android咁

呢個理由都多人講過，但係想知點解iMac 比較下又唔會？照計iMac 塊Mon應該先係佢全部產品線入面最靚嗰塊

iMac 2020 iPad Pro 2018都有
拍埋去唔只黃, 仲有少少綠

On9智商比較低 真係唔係太適合用smartphone 唔好夾硬嚟

唔係喎
係自己校display 喎
例如什麼night mode 呀 ，個類型喎

做咩鳩野

煩請先了解一下「True Tone」是甚麼

然後先出嚟鳩叫

至撚醒係你

個個都係工程師咩

好撚多呢啲阿Q
信啲垃圾所謂definition, 飛機文
都唔撚信自己隻眼

可能佢地無買新機唔撚信邪
true tone 我理撚你宣傳點講點勁
你本身黃mon再開埋
黃上加黃, 離鋪到根本unusable, true佢老母咩

外國開始都比人換,但要等到12月中先有新批
唔撚知連登班優閪仲要死撐啲乜

唔關手機台事 係近幾排D連登仔

我部完全唔黃，係咪中頭獎

靜靜地啦

你部機serial no. 係未G6 開頭？

係

咁多an俠日日吹奏an機又平又正又120Hz mon,點解係都要轉iphone

g6 開頭就冇事?
我果部都係又唔覺好黃

g6開頭好黃

我都係G6開頭，但偏黃
已安排換機，應該12月頭先有
CS話我部係第一批機，之後嘅機已經係第三批後
希望可以換到冇咁黃

係
真心恭喜, 唔洗拋啲咩nerdy tech shit去安慰自己

根據外國香港情況睇
頭一批應該全部嚴重偏黃
外國果邊可以換, 但要等12月中

其實係咪全部機都G6行頭

你問題囉

應該無得咁樣分邊batch

12mini same problem

我部對比X都係黃
但自己較返冷色 已經習慣左
換佢又要等 換完返黎又係咁真係哂自己時間

巴打去左搵藍精靈check?

果個colour filter唔係較冷色
係瀘色調hue
會隔咗某啲色, 方便比色弱人士用

我自己較完 覺得OK 已經接受左
試下自己較黎試下 接受到就OK啦
等佢遲下更新算

有無開true tone?

filter嚟架呢個
唔係較緊個冷暖, 只係濾色hue
點都會怪怪地

不過你啱
宜家去換一樣有機中黃mon
接受用幾個月先我諗

Apple首水好少有問題

我第一日返緊工收機 拎部X對比完 我都即去APM問藍精靈
去到睇完部display都係咁 問藍精靈點解 佢仲同我講一撚樣無分別 扮撚哂野 ON柒9
仲話要自己打上AOS退 又要我拎返部野落門市或者SF 彩佢都ON9
自己上網睇完較完無咁黃 接受到OK啦 我諗可能11打後轉哂新mon
同埋上網睇過話之前D機咁藍只係apple自己較 因為多數人鍾意偏冷種高級感

任何mon都緊係有啲咁多偏色
太真實反而會唔舒服
但點解全世界啲人屌到pro max老母死
係因為真係偏撚到離晒譜
好簡單你現實望到隻狗仔白色
影同一張相 兩部機比較
pro max 果張值頭變撚咗黃狗

佢唔尊登較冷色, 而係display 機cal過靚啲準啲
消費者買嘢就係expect同display部機唔大分別
點可以盲撐架連登仔

藍精靈近年開始好撚仆街, 佢地夾好點講水鳩你
apple care+買時話咩都整. 宜家就變咗乜都唔包
個mon黃到咁都mark大眼話無分別
其實態度差果啲真係要大大聲串鳩佢

真心 部X同12MAX好撚大對比
佢話無分別個下我真心想走 唔撚再想同佢溝通
哂鳩緊我自己時間

12全系列都黃咗，唔會返到X嘅顏色，如果堅持換機換到啱心水，應該真係冇咩可能

其實唔係話黃唔好
只係習慣左偏冷
我X開到太光會覺得好刺眼
反而12max較到最光同無咁黃都無咁刺眼 呢樣我覺得唔錯

咁你都無理由mark大隻眼話無分別呀
apple 唔撚係集體淨請色盲人士掛

唔好話xs
同11 pro max 都好撚大分別

iPhone 3GS 偏黃
iPhone 4 偏黃
iPhone 4S 偏黃
iPhone 5 偏黃
iPhone 5S 偏黃
iPhone 6 偏黃
iPhone 6S 偏黃
iPhone 7 偏黃
iPhone 8 偏黃
iPhone X 偏黃
iPhone XS 偏黃
iPhone XR 偏黃
iPhone 11 偏黃
iPhone 11 Pro偏黃

將以上句子Google一次就明白，年年如是講足十年

除咗可以講「庸人自擾」之外搵唔到其他形容詞

一定係近幾代最黃
全世界都屌到爆
基本上真係得連登隔離班盲粉仲死撐緊
重新定義"蘋果白"

我打去AOS嗰陣都有屌鳩佢啲藍精靈嘅問題
而家似Sales多啲

on撚鳩
肯撚定你google弱智測試一樣有result啦咁
用google 做標準你係咪痴撚咗線
小學生唔撚會咁做啦

係呀.
sell鳩你買accessory同apple care
佢地有數計, 好撚仆街

真係應該mark低佢地個名屌下

未撚覆呢啲on9

現場對比問佢佢都可以話正常
你唔好預佢會答你有問題可以換
自己打去AOS叫佢安排好過

所以用到部機壞先買係最好 因為一定要換

影相就唔燃關mon事
iPhone影相係用p3 color space
佢send張相出iOS MacOS以外嘅device睇就要夾硬轉番srgb 然後就會黃到pk
iPhone7起已經係咁on9
mon黃係另一回事

係 所以比用戶用嘅 包括大部份iOS device 都係會調到7000-7500 都仲可以keep到deltaE~1

用同一張相 兩部機比較
邊部黃啲一睇就知
無得盲撐

apple tune Mon 都唔係第一日出事
iPhone iPad 都爆過鑊
係Mac 機少有
Samsung 呢方面愈嚟愈好 雖然冷色 但一直好少一哦機暖有啲機冷咁唔一致

macbook 真係有得較冷暖色

iphone 果個只係色弱人士嘅濾色功能

就算Mac 個p3 都係冷

依個係 但要有技巧d
最好係srgb嘅相 唔係成件事會好on9

推一推post
想捉返前兩日喺到亂咁貼打手文
果班盲撐撚樣出嚟
日日鞭屍鞭到佢見骨

lm